深水埗主教山發現嘅羅馬式蓄水池證明咗一樣嘢

香港歷史入面，從來都冇支那共產黨存在!!! 1997年香港係被支那共產黨強行佔據!!!

所以正苦應該會加快清拆呢度

文化大革命

HONG KONG IS NOT CHI NA

1909年支那人民共和國喺邊度?
答我呀!!!!

1997冇回歸，只有支那再殖民

支那殖民地

地球一直以黎都屬於中蟈故有領土

支那蟈

其實香港係被滿州國+英國管過
即係話新界,離島及澳門係滿州國既剩餘領土
亦是滿州國可以加入聯合國

香港島,九龍半島及萬山群島加入英國海外領土

屌你老母

一路想陰啲陰啲拆哂香港既歷史

英國佬對老遠嘅殖民地都咁用心建設

本來聽日就拆，而家咁就今晚即拆

基本standard 嚟姐
點知點解支那對自己人用「最高規格」嚟養
都差過人哋養豬

光明頂下面係咪黑木崖？

1909年嘅歷史文物, 全世界都會好珍惜

中共殖民思想，拆拆拆

咁有1841年之前香港都唔屬於英國

大清帝國

英國佬有建設，共匪只懂破壞
夠薑就拆咗海底隧道起過

大清已經滅亡，接管大清國嘅係中華民國!
當時國民政府執政之後，清朝國嘅所有債務亦全部接收!

反觀支那人民共和國? 一直無承認接管民國嘅一分一毫，中華民國一直存在至今，所以香港歷史入面從來都無支那人民共和國，1997年香港係被支那強行霸佔!!!

除左支那

🇬🇧: 努力興建
🇨🇳: 盡情破壞

題外話，鄭國江曾表示此類二部合唱歌詞好難填詞

自古以來

連登幫到你

自古以嚟香港並唔係中國嘅一部分

強烈推薦：
文化樹下--我們的廣播人：《我手寫心心寫我 — 鄭國江》

蝗蟲軍入城，毀我國歷史

當年未有"香港"出現, 英國殖民之後先命名，經過咁多年發展 咁多輩植根， 形成獨特文化嘅民族-香港人
每個地方都有佢嘅生命之樹, 如果認祖歸宗,唔係喺英國或中國(潛台詞：共產黨)，喺係"香港"
而英國係伯樂,當年嘅香港係千里馬
可惜被摧殘了

Hong Kong is not ChiNa

香港志：香港歷史跟國家發展息息相關

推

有冇得學美利樓
搵人拆咗佢
之後重建

蝗蟲志

中華民國都未有 let alone 共國

國家=英國

好靚

滅支共

除咗中共

啱呀 以正視聽

我記得唱魔鬼嗰位歌唱家
只係錄過依一首流行曲
佢唱得好吸引

再嘈, 下年林莫就宣佈: 紅隧2.0! 相信全港市民都會歡迎重建呢條新隧道, 由中國建築投標所得, 2077年通車, 往後57年由其他幾條隧道分流, 大家必須適應乜乜七七

支那民國都未有

唔好分化，黃絲始終係中國人

中共殖民香港

乜鳩都自古以來，
咁共產黨肯還錢俾投資者未？

三棟屋今日發現一樣拆
佢跟住講斷捨離

呢個位起個水務博物館，整個西式餐廳攪掂，不過前朝嘅野土共清得走嘅都會清

佢有填唱聖誕歌，廣告歌嘅

115年歷史啊

九龍水塘座界石都差唔多年紀

仲要其實唔係歌唱家

主教山已經違反國安法

每次行大潭水塘嗰時都會諗 當年個水塘落成嗰年毛澤東做緊乜撚嘢

支那四大發明

偷 呃 搶 騙

唔係男低音麥志誠先生咩？

香 港 獨 立

鍾意黃霑多過原唱

係咪已經入唔到？

任何啦係共朝既野都冇得留低

Btw 港共政府一直有心抹走英殖年代
留低嘅所有嘢
不論制度、建築、文化⋯⋯
為嘅唔只令香港人無從比較外
亦想斷絕一切可以構建香港人身份嘅象徵

原來係自古羅馬

除夕唔好倒數，唔好叫新年快樂，用悲鳴聲代替

今午（28日）有不少市民上山，盼一探蓄水池真貌，多名區議員亦到場了解。惟在場的水務署工人將有關人等趕離工地，其後警員到場，警告市民避免違反限聚令，又以手機拍下在場市民相貌。警方於傍晚收隊，但晚上仍有市民陸續上山，惟地盤內有工人看守，將企圖進入工地的市民趕走。

冇諗過香港有咁靚既儲水庫好感慨

自古以來，支共都咁鐘意幻想
不過幻想同現實根本係兩個世界
牆入面生活得太耐，真係會有自閉症

咁順便拆埋海防博物館，同埋禮賓府，777妹仔訓街

最後咪又係拆
係到感慨有咩用 諗下聽日幾點起身返工好過啦

港共公安

應該係差D比水務署拆咗

中華民國都未有呀dllm

滿洲國同大清係兩樣野黎

係解放

翻閱英國殖民地部文件編號 CO 129/299，深水埗主教山（又稱窩仔山）配水庫早於 1900 年已有記錄。該文件指出當時的儲水庫，只可盛載 25 萬加侖食水。同時，現有供水系統的水力，有時候不能翻越障礙，故此有必要興建規模更大的設施，讓供水可以不受阻礙。

有見及此，港英政府工務局在九龍塘村的北面找到一座山頭，亦即今日的主教山／窩仔山，興建一個圓形，直徑 150 英呎、20 英呎深的儲水庫，盛載 200 萬加侖食水。

即係舊野係今日突然發現

之前無任何文獻記戴？

有圖 荒廢左幾十年

其實水務署一定知 扮晒野

今日畀市民突然發現

努力建設香港嘅，只係有英國同香港人!!

有人話 條條大路通羅馬

城管行為

還我河山!!

清洗香港嘅歷史

其實所謂羅馬式建築係由中國引入羅馬，所以又一次證明香港自古以來就屬於中國嘅事實

清朝宣統元年

樓豬又真係無講錯

清朝光緒至宣統年間

隱世秘景
新假期係時候出教學勇闖入去打卡

icac都變左文物啦

共產黨最鍾意拆呢啲，同地產霸權狼狽為奸

係

真

講破壞文化, 支共真係第一

［羅馬式蓄水池］古蹟辦要人！！

求pin

有冇ucc人?

五毛又唔見晒

我哋就黎比敵人改寫歷史，都冇人講！！！

香港人用五大乞求回報英國佬

香港人
係英籍香港人
支那從來沒有擁有過香港

東方塔利班
原版就炸大佛

正路唔係入紙做古蹟架咩

一定要保留

擺明係歷史遺址，香港歷史管理公署...又學 ICAC 結業呀?!

靚

香港無戰鬥力, 從來都只係棋子, 講咩都無用

同奶共豪澄清返邊個先係啊媽 即係如果要咁比喻

唔願接受
但同時唔願反抗
甘心受人統治到底係咩邏輯

起初黨創造了宇宙 派它的獨生子毛主席來到中國解放人民

皇后碼頭拆果陣又唔見咁大聲
香港人

Pish

此一時彼一時

如果聽日班左膠去玩鎖鐵鏈
叫不遷不拆 你係咪會落場幫手先?

啲死藍屍仲有面出黎話英國點陰乾香港庫房
起碼人地起嘅基建真係幫到香港發展而且質素唔差
港共嗰啲天價大白象又貴又廢質素差到爆

Push

周栢豪個老母呢？
周老母唔好拆我哋啲嘢

1841年之前係無意義上既香港

再推

如果大清帝國唔叫滿州國，咁咩中唐帝國、大宋帝國、大明帝國憑咩叫中國

一係大清帝國唔好叫滿州國，咁大唐大宋大明都唔好叫中國；叫嗰堆漢人舊帝國做中國嘅話，咁就要接受到人哋叫大元做蒙古國、大清做滿州國。

非洲人只不過係當年啲中國人走入非洲，先慢慢變做非洲人。但係啲非洲人祖籍都係中國

支那狗啞撚哂

呢個年代用阿拉伯數字同公元年？

支那:
羅馬式建築是由中國的洋人傳至香港。所以香港頂多是間接受西方影響，沒有中國依舊沒有香港。

原來香港自古以黎係羅馬帝國一部份, 係咪應該加入返歐盟

以前支那人指責英國佬的野，支人自己全部都有犯！

英國佬係賤，但中英聯合聲明規定要留250億儲備，結果留咗3000億！唔算玩野啦。

你支共政府呢？好多公務判俾自己公司，積極引入劣質支那人，掏空儲備，支那先至係真正殖民者！

即係你話香港屬於台灣？

原來香港好多一級歷史建築物，都比呢個儲水池年期更短 !

滿州國係日本喺1934年喺中国東北扶植嘅傀儡政權，同大清帝國喺兩回事，唔係名嘅問題。

二十世紀唔用公元用乜嘢
紀年就羅馬數字或阿拉伯數字都會用

羅馬式蓄水池證明咗 Hong Kong is part of Italy.

I have to go to learn Italian.

嗰陣唔大聲？
或者你嗰陣未有單程證唔知啦......

人地可能想出本香港眾志呀

鎖完鐵鏈 popo黎到 之後 點樣自動散水話?

點樣任由popo 搬走話? 乜有反抗過咩?

上水村佬俾政府逼走都識拎支石油氣出黎喇

深入探討主教山儲水庫點解咁值得保留

Hong Kong is not China!!!!!
好多學者都prove咗香港最初得水上人、南島民族，並唔係漢人

共匪1949 先至入關

保育其實都係幾無謂嘅野

三千幾億只係財政儲備 另外仲有外匯基金

總之遠超你支那人要求，算係留咗隻好牌俾你支那上！英國佬係玩野就啱啱好一蚊都唔多啦！而且香港大部份問題都係你支那一手造成，如果唔滿意臭港可以好似新加坡咁踢走獨立！

mon post狗請認識正確世界歷史！

嗰幾年仲講緊 我係中國人呀hi 添
邊有得咁比

又一個讀中史讀壞腦
支那人話係「傀儡政權」你就信

係呀係呀，咁英屬香港夠可以係「英國喺1841年喺中国南方扶植嘅傀儡政權，同香港喺兩回事，唔係名嘅問題。」啦

主觀到仆街，你支那人話係「傀儡政權」就係？

送多你一句，新疆、西藏係支那喺1912年喺中国西南扶植嘅傀儡政權，同東突厥斯坦、吐蕃圖博喺兩回事，唔係名嘅問題。

你地叫中國人 關我撚事
自己ON9 柒撚左就拖人落水

當年你估人少呀?
不告別 ? 呢班左膠去哂邊呢?

錯到離曬大譜都有幾十個正評

我唔反對你講滿州國係咪傀儡呢個問題
支那史觀本位嘅教科書叫佢做偽滿州國添

但係溥儀下詔退位、中華民國繼承咗大清帝國之後再成立嘅滿州國，點計都唔會等同大清帝國啦下話

唔通土耳其人（嚴格來講係突厥人）為主嘅鄂圖曼帝國又等於土耳其共和國？

佢只不過係專登講啲錯嘅嘢出嚟
偷換概念等人覺得佢講得啱